今日睇Youtube睇到段片……

有一個外國人作咗首歌畀我哋

“Be Like Water”

你唔係唔like呀？
人哋得40幾個like咋

40幾個好多啦

你望下DGX巴打有幾多個

認同請幫推

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

標題直接講啦 咁樣未必有人撳入嚟
外國人作咗歌支持香港, 快啲撳爆like

咁我係咪應該開個Post

係呀快少少
爆少少 但係唔好太標題黨

新post請幫推
有一個外國人作咗首歌畀我哋